À quelle distance de la plage (symbolisée par la droite (d)) se trouve la surfeuse (symbolisée par le point S) ?

On admettra que 1 cm sur la figure représente 10m dans la réalité.

\vspace{0.5cm}

\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.5]{6Longueurs11.pdf}
\end{center}